連登巴膠怒屌港共擴疫製亂暨厹不務正業收車賣罩暨W1敬輓專區

三毛名單
1 R730
2 光復九巴時代健榮
3 秋本_五十鈴

唔好靜靜雞del個名

回覆、爭論
Block7、無視

唔計價錢嘅話，邊會有224X嘅客咁神心專登行過去搭部更慢嘅嘢

但係愈新嘅柴小啓德線個行法就愈奇怪
22冇乜魚都拆條22M出嚟已經奇撚怪怪咁
而22M寧願每個方向行兩次同一段承啓道都唔行宏天
20A更加唔知係有乜嘢存在價值
係咪諗住喺九龍灣泊車場運部車出去做其他線咋

22M本身應該諗住做郵輪碼頭客
同22聯合班次15分鐘方便駁鐵
但點知開線個陣郵輪碼頭已經收咗皮

又一條生不逢時

諗起嚟緊要兜沐泰街
沐泰街擺街好過

條A17/A23唔知幾時先開番

20A行條天橋 又收多你幾毫唔知做乜鳩

佢話整唔到總話設施

恭喜33越做越有

總結，二邊各加一班
唔知有無可能七日服務呢

啟德呢個區本身諗住叫你搭晒黨鐵
沐元街個新總站又俾啟德站隔住咗
承啟道好似想搵個巴士灣都難

沐元街攞黎擠28B/641算啦

嚴格 Street hierarchy 設計下遠離路邊商住活動，起咗植樹帶，所以唔需要巴士灣，冇預喺度停站；車少、路都叫闊

星期六日牛頭角出返觀塘道去藍田、油塘

生不逢時唔係生遲咗
而係生早咗

跑道住宅區起得如火如荼
全部入伙後你唔需要擔心22系客量

遲早開7日
但星期六日真係只會係基本服務全日30
唔好太高期望

到時係咪有輕軌

輕軌唔會起得成啦
承豐道個上蓋只係空中花園
雖然個樣好似輕軌

我是來留名的

20A係咪純粹輔助20?
除咗西九龍站個邊之外, 其餘差不多一樣行法

學樓上話齋
真係似運車多
飛多條橋又可以掠下水
連黃公司都開始玩飛下橋就加價

又派膠

1. 5分鐘唔係時間？
2. 你用咩時間去比較先？miss左咁多站有常識都知冇可能得5分鐘差距啦

你耀安比呀嘛 富安

1.咪就係
另一個問題特快班MOS唔跟原線係敗筆

開去深長荔意義大啲

搞唔掂跨海同觀塘個邊啦啲路咁窄

當初諗條走線嗰個有冇諗過起唔起得成
淨係點樣喺觀塘站再起個站俾輕軌仲要起埋轉乘通道
淨係觀塘站至碼頭一段起碼要拆晒開源道左右兩邊堆樓
地底化又有觀塘道下通道頂住
而且完全唔知點起轉車通道

深長荔有用好多
行太子道/界限街中間飛晒中間啲站佢
唔使俾厹嘈搶24客 又可以收特快價cap水

不如俾電車公司起電車算
法團佬對呢樣嘢好有興趣

有好多狗唔搭八嘅相對平價線都有份

有冇路線名單？

個fd深夜寶達返天水圍8個字搞掂
行全條5號仔，有無咁撚快呀屌

都係要解決跨避風塘問題，個人就想香港起啲可動橋嘅，但的確呢段同以東可以推遲先

準備好加強收車抗肺炎未？

厹：等我喺24拆條24P經太子道西天橋去長深荔先

有預留位；同埋唔好用支那字，如果真係輕型鐵路噉路面電車都可以有架空段同上通道

108啱先出轉乘做推廣
依家就要玩收車喇？

研究改喺麗港城偉發道實質分映佢啲目標有衝突，自相矛盾

咁寶馬山堆學校真係放暑假嘅

嗱
108呢就收正線
到116甜橙時段就開特車啦

唔使去到興建問題（觀塘繞道個障礙大啲），根本揀觀塘站做單一總站就思路不清，畀你起到同擴建到觀塘站個作用都係麻麻

[edit] 替代走線喺敬業街尾總站唔靚，又就嚟好似元朗行人橋噉再整返爛美化好嘅翠屏河

無喇鬼有預留位

觀塘站撚有位擴建咩

當290a可以smp到荃灣40分鐘
私家車唔奇

全部108 聖保祿掉頭

聖保祿都唔去啦
全部邊寧頓街清客
吉車左轉怡和街扮中途起載啦
不過全程照收10.8喎

其實改做啟德站來回郵輪碼頭已經好夠
東九交通基建完全追唔上發展
觀塘道偉業街日日塞
對行人嚟講又唔係user friendly
不如發展啟德站附近
滿足晒居民日常需要
然後用嚟轉屯馬線就算

填鳩左個避風塘去一了百了

拆左黨鐵車廠去應該解決到偉業街個問題

炸左觀塘/九龍灣工業區一了百了

一日清唔晒啲工廠/貨倉都會有呢個問題
變晒做商廈冇晒上落貨先得

收車減班助武肺

車箱迫爆惹肺炎

驚閪咩116大大隻字慈雲山
個個都上108啦

有media訪問等23嘅乘客話23有卡佬中招
跟住條魚即刻唔搭23

甜橙：咪撚俾我見到你撘5B

收車慳油拎補貼

有冇人留意到大欖隧道口有架白士舊巴士係度

以前係雞車
隧道公司做訓練用

善用20/22/22M <> 796C轉乘就算啦

之前咪講過囉，地產鐵路公司自己拒絕咗唔肯起

甜橙從頭到尾無交代兩部車編號係幾多號
有無跳去其他線
一陣兩部車跳飛機跳左去其他線
播毒播均全香港

明明賣口罩係好事都要比反九上腦巴膠講成不務正業

填晒同唔填海都係兩個唔好嘅極端，地產公司係咁啱仆街但英治政府抵死。就算唔填海，如果啟德T2路走線改行跑道，參考原設計嘅茶果嶺油庫西行入口（整合咗去主交匯處），應該可以喺跑道尾加個 half-interchange

可能解決到啟祥道，搞唔到偉業街觀塘道交匯位同觀塘段大街（重有海濱道）。原本將軍澳線車廠有諗過起喺油塘站，不過九龍灣車廠個位喺觀塘線中心啲，沙中線大磡村同啟德 stabling yard 會適合啲

23要跳63/116

雖然狗巴收車好黑人憎，但佢月票送口罩真係唔錯，我都買左包

好唔好用？
我要月尾先有得拎

其實係咪跳116呢吓中招

去到高埔村仲有部利蘭

電車公司牛頭角站接駁算合理；以前英治政府尚會考慮路面電車，而家支治政府死撐到一樣要講智障交通管理措施。上面噏話拆車廠，確實九龍灣站總站已經有佢嘅難題。海濱用街渡連接最順攤，畀多段客維港渡輪做，可以處理好船個分工同角色。

噉衛生署/衛生防護中心都有責任，唔係公司唔做嘢就由佢

可能人地鐘意去黑社會藥坊以500大洋買咖喱山寨廠製造的霉口罩 仲要有屎味既！！！！

你quote緊啲咩
睇唔到

#68果個

精神病院話九廠終於有12.8m

除咗戴到耳仔少少痛之外都冇乜嘢

拖走泊街班窮車主先

支持

幾錢

兩蚊個
月票送一盒

如果有lv1都可以接受

其實03年沙士 50個裝都要過一舊水 仲要打工仔月入有6千都難過今日要買到樓
依家2020年 兩蚊個 抵到哭𠹌左

買盒送俾我

送俾台灣姐姐

迫害屯市VIP

最多俾個杯你

衛生署/衛生防護中心班人鬼知你新巴會車會跳飛機司機都會跳飛機咩？
呢個時候運輸署係咪應該出嚟協助追蹤源頭呀？
根本上新巴喺呢件事上就係蠱蠱惑惑刻意隱瞞重要資訊
政府負責部門就喺到懶懶閒

運輸署咪的士群組之後先去做免費檢測... 我都好有興趣知其他有關部門有冇協助追蹤㗎

前日搭兩部都開到

加班又開12.8先撞正又爆武肺

由油塘開出 都係36班無加過

屌你老味
荔腸部TN1610有曱甴嘅

開嚟霸返住W1 個站位

RIP

33淨係做一至五返工至放工時間
收車又收得相對早
班次又唔係密
日中時段來回程固定30
價錢又貴過40
正常路況之下回車又快過40
可能呢類模式嘅路線先頂得住第三波衝擊...

呢一波衝擊街客少左，但返工照常
返工線就真係無咩影響拉，可能企少幾個就完
單價夠貴個堆線，開足全日埋單應該蝕唔到，幾蚊大流水就蝕到仆直

1 收車
2 cut蛇車
3 偷偷間疏班次
4 唔開部份路線
5 cut補水
6 派車downgrade
7 再嘈車都唔撚開

飛機杯?

3828
4062
4072
4076

東九唔知係咪西工司多
之前WFH啲客量都企得好硬下
反而中環真係跌

藍領同白領

嗰期中環/旺角/東區線跌到半空車咁
但觀塘/九龍灣/長沙灣仍然係爆住走

仲隱若見到W1

東九番工真係特別慘

咪玩 咪好似中環咁一街私家車老細車照泊照塞

東區黎講
自己坐開613返工
上個星期已經由頂閘變有位坐

其實613係咪應該加班
方便北區客轉車

613全日都密過北區自己架673
兩繁仲有678

中西區觀龍區議員梁晃維認為運輸署把W1線停運是正確的決定，因為W1本就是不必要的路線。他表示：「W1線和914的路線太過相近，基本上是完全沒有分別。兩者均能到達西區海底隧道和西九龍站。唯一分別只是W1線會直接繞到西九龍站下，而914線則停在柯士甸站附近。」他表示其實兩者分別不太，市民普遍也不會介意多走幾步前往西九龍站。此外，梁形容W1線是載「空氣」，他解釋：「因為會乘坐W1的人少之有少，雖已營運一年至兩年，其載客量依舊十分低。」他認為市民普遍會選擇坐鐵和914前往西九龍站。

2020-01-29
對於暫停來往西九龍站和上水W3巴士線，北區區議員林子琼指已有街坊因此感到不滿。「沒有太多街坊會乘坐該巴士線到西九站總站，但很多人會乘坐到中途站沙田。」她指，早前東鐵壞車後，街坊發現該巴士線往其他地區相當方便：「因為東鐵很擠逼，加上最近肺炎疫情嚴重，上水又接近羅湖、落馬洲，車廂內細菌亦多，有巴士的話，街坊不會選擇東鐵。」林子琼認為，有關路線停駛造成的不便，街坊在新年假復工後會更顯著，認為巴士公司應維持服務：「不去西九站就可以了，因為也沒有人會在那個站下車。」

20A站牌已整好
啓德方向，富豪東方停796系個站
不如直接飛起算啦

掠$5.8返啟德

掠鬼咩，一頭一尾，邊有人會追上去搭

似方便轉車多啲

我都有諗過，但係得一班⋯⋯

87D/81C月經重組問題，不外乎富安、石門想左右兼得，耀安以北夠冇快車去TST

交換走線囉
81C行太子 87D行廣華

81C窩打老道上落有幾多心知肚明
行去彌敦道仲遠過東鐵

廣華同勝利道偶然都有啲嘅

嗱 老老實實
281x雖然唔到旺角彌敦道
但夠哂快 (公路塞車 同87D一樣係命運共同體), 班馬撚咪一樣唔搭

再唔係, 不如索性早上繁忙時間試吓281x入埋旺角, 87d減少量班次 飛富安但照停濱景第一城, 原有281x 何文田油麻地段比人免費轉 7, 281B, 271, 270A 咁樣處理咗佢

放假夜晚見到巴士唔係好多人
分分鐘以為搭緊通宵巴士

N281仲旺
應該提早N281頭車添

差唔多啦N293同平時一樣載空

上咗橋cut唔返去20個位

要補多1蚊喎

拆線算啦，87D做馬撚，沙田醫院後直岀九龍，81C改一城直岀九龍，281B全日

E6X啲啪啪聲勁到呢
行平路都行到就散咁, 啪到耳仔都痛
點解裝咗二千部MMC都仲可以咁垃圾
利申出牌咁耐先第2次搭

張櫈點差B8L都好坐過垃圾E6X啦
坐過WM5028又唔覺張櫈真係咁差

81C 同 86C 都係馬鞍山最早期嘅對外線之一，服務耀安同恆安之後就出富安（如果無記錯），慶幸後嚟錦英苑自己有架 87D 而唔係拉完 86C 再拉埋 81C
87D 經過旺角太子包埋深水埗邊，跟81C 行就會接唔到呢個範圍堆客。

坐長途車我真係寧願張櫈硬d都唔想全程耳朵受罪
今日就係坐中大埔架E6X行北區線由城轉落荃灣
10分鐘車程都頂唔撚順

E6X踩行出新城市巴士站，平路都啪啪啪、chock

問題在於81C、89C、43X，3條馬鞍山早期路線行埋77區、大水坑，馬市客／總站客已放棄，
到現在馬鞍山最大客倉馬市以北，早前路線除86C/680外去唔到，巴士出馬市已full繼續落富安、亞公角街

唔睇一睇都唔知得一班
真係開嚟把撚

開去西九站已經把撚
遲下有0066
開去深長荔好過啦

聯和墟冇678
疏轉密應該都唔太差
兩繁仲有373

要塞旺角道

20A點解唔行彌敦道同佐敦道

我都有喺上個post問過呢個問題

其實20A去深長荔實際好多
一班開早做學生客
一班開遲少少做番工客

同主線 deviate得太多運輸署會當新線睇, 要招標

就算行佐敦道都超過一半相同

啟德去到廣華都一模一樣啦差條橋咋喎
完全唔明條線有咩用

但還是開左先 日後再執

九龍醫院去佐敦唔使塞旺角

但旺角好客，270A未入TST前半死線

見到架UW6037係老龍死火

經埋旺角就同24/203E重疊

今日試戴九巴製口罩 感覺都舒服唔焗 又唔算貴 但又好似無咩人知有口罩買咁

有LV3 就perfect

$100盒真係平過市價
長期無口罩個啲真係可以考慮下 要補貨又唔難

彌敦道係咪仲有 Quota 制

九東89D，差在40X 揀咗去葵涌唔落荃灣，要城隧轉車。

運吉想開就會開到
所謂quota制咪又係保鐵政策下嘅一個幌子

經埋旺角九巴會屌
到時就要招標

冇辦法 一早有43x去荃灣，40x去葵涌好理所當然，仲要令到源禾去葵涌唔使轉車

啱啱買咗1包10個試下

其實真係仲有招咩？
33嗰啲最後點睇都唔似有招
依家所謂招標新線都只係跟足運吉最低要求
咁點分勝負

好多時一話要招標已經自我收皮左

懷疑所謂quota一早冇咗，
嗰陣980X/1P啲干諾道中、德輔道中應該唔係一換一

你的資訊真的很有用

見到有人影好似發現生大陸咁，同其他閪魚根本冇分別

短車冚家夠鐘咁滯

啟德三寶之後我估應該大多數逐條線入嗰啲就會係內定咗
好似33呢啲無啦啦淨係開一條嘅孤兒仔大約就係呢個處理手法
RPP其實都講到明係邀請巴士公司入標
變相中間佢個招標過程係點冇人知

反而皇后山同屯門54區呢啲一開開幾條就真係會邀請多過一間公司入
等你地自己爭

而家呢個時勢可能快少少
全部人要正常番工之後應該會打和/慢啲

留名等睇厹喺正線班次做手腳屈人多1蚊

N368 X 單層組合再次出場

271B加班

夠載啦
同埋應該拉上朗屏/德業街

唔係276字軌喎
係276P啲12.8都換咗做11.3

屯廠E6M出不停，全部換晒可能得

好似plan左話下年全日服務，呢幾個月白石角入左幾千伙新樓，要加車都唔過份姐

沙廠都亂鳩派
厹12.8比例唔夠係事實

用十磅貨巴都夠

2014-15年276p都係啩11.3米咋⋯⋯

兩班都係塞沙市

272S拉去白石角全日啦準備

有貴嘅74D唔用
用平嘅272S？

272s回車快呀嘛
唔塞車40分夠來回一轉（唔計休息
74D要三倍時間

厹：回車快慢都唔係咩問題
有水唔cap盡先係問題

廢線286M

想收14.8？因住沙田小巴見

其實271B加班係咪可以理解為：
271再多幾班要兜科學園
雖然時間唔係差好遠，
但就咁睇「271B加班」好似真係加強咗服務咁

最多整埋八達通雙向分段收費比白石角啦
厹性格白石角最低消費都要比大埔價

回覆正常嘅話，淨係匯豐門口等左轉都有排等
87D肯定快過青沙大法

厹識應該就開87X $10.4獅隧直達耀安

73X特加班

702B開線
948都未全日

獅隧前=81C 獅隧後=87D 已經夠

獅隧後跟980X直剷耀安啦
嗰一班半班貴價特車都要同沙田分
馬鞍山人真係好陰功
點解忍到咁多年

九廠有12.8m

昨午西九站很熱鬧，城巴在上星期五(17號)開辦了條新線20A西九站至啟德！城巴40周年(1979-2019)復刻塗裝(淡黃色)巴士！

87E回程

索性將87E回程改為287E，入到馬鞍山跟682X行

九廠自己派嘅線，得5A用到仲要唔知尖碼點行

曬命線1A用唔到
有幾個位唔夠轉

5A繼續用舊直算啦

嗰個彎平時見12000都有啲忟

話說 有無人問290系幾時有12.8

同290系幾時行將隧一樣月經問題

唔知點樣擺語音 錄左條音 真係好正啊

淨係中秀都未必得

轉落曉光街俾交通燈阻住

係柴小開咗ras先轉到

係呀，白石角連科學園都起碼2,3萬人
就算多幾條線都好正常
唔再係當日既超級豪宅區了

唔好話全日
天后改12:00 開
長安改19:00 開
都無咗件事

Soundcloud?

上左logo後又畀想像中好

其實287D點解唔擺九龍站然後行廣東道 漆咸道南 理工之後經公主道直飛返沙田
咁咪快囉
一係就行窩打老道喺九龍維景之後直接返第一城

186隻色好好多
2100色上6427定29 睇到我想嘔

重點:青沙貴一蚊
其實尖東上公主道係快 可惜無車咁行

290好似pass
係290A/290X肥秀明道、臨改嘅駿日街、駿光街

秀明道左轉曉光街？

而家油麻地交匯處入口封咗咪被逼順便做埋

逆走難R客掛
啲客要特登過對面搭

回程淨係做尖沙咀都係會太窄，窩打老道分唔到咁多旺角客走

又要旺角 又要尖山 咁不如跟980X田心落算啦

我喺度諗可唔可以試下尖東跟住停埋九龍塘噉分

要快應該係飛沙田段而唔係飛九龍

近中秀個迴旋處

有RAS未得 日日A29P E22S都係咁

同區行到嘅應該有98C/D
批咗改字軌唔做290A，全部行290

獅隧後跟以前86X就差唔多

早期嘅85C同埋86C其實使唔使兜入富安花園巴士總站

btw聽聞90年代初公司有諗過開86D

原來會出雙層

入皇后山啦

原來已經有哂定線

郵輪碼頭至兒童醫院主要路段無意見，正如樓上講中間啟德站已經可接駁黨鐵。
接駁觀塘線，牛頭角站落去醫院，經taxiway Bridge 去碼頭就OK。架空單軌定係地面 tram 甚至 BRT （巴士）都只係形式問題啫。

去觀塘站把撚咩, 人多車多啲路又閪又窄
去油塘做總站仲好啦,又多空地起站

9149-9158全批都無尾轉？

架空BRT、trolleybus、電車都可行

研究十幾年得出阿媽係女人

土拓署現正進行擬議連接系統的詳細可行性研究，其覆蓋範圍涵蓋啟德發展區、九龍灣商貿區、觀塘商貿區、茶果嶺及油塘等地點。在研究過程中，土拓署發現在九龍東建造高架或地下模式的連接系統，尤其是在部分已發展地區的範圍內，涉及多項複雜的技術挑戰。因此，該研究需時較長，並要參考和探討海內外不同環保運輸技術的最新發展及適用性，以尋求合適可行和具有效益的環保連接系統選項方案。土拓署預計可在今年完成此項研究。

在研究過程中，土拓署發現在九龍東建造高架模式的連接系統，尤其是在部分已發展地區的範圍內，涉及多項複雜的技術挑戰。例如，擬議連接系統如何在區內狹窄的道路空間和人多車多的環境下有效率地建造和運作；於跨越觀塘道和港鐵觀塘綫上空建造連接系統期間能否確保道路和鐵路交通的運作與安全不受影響；倘若系統走線途經開源道能否符合該道路的法定消防通道要求；以及系統的建議走線和車站選址如何能在實際可行的情況下盡量兼顧並平衡眾多持份者和市民的多方面意見和訴求等。此外，擬議連接系統的長遠財務承擔和效益，亦是我們探討其可行性的重要考慮因素之一。因此，土拓署需時探討有關問題並尋求合適可行和具有效益的環保連接系統選項方案，包括研究高架模式以外的選項。

其實佢起 郵輪碼頭-啟德-九龍灣商貿區 一段都夠
方便接駁啟德站去郵輪碼頭同舒緩一下觀塘交通
跨海橋真係有啲無謂，成本又高

架A41P個廣告其實都幾核突
反而隻正常A31有D想買

唔小心㩒錯腐皮佢似乎想做埋觀塘碼頭一帶，九龍灣商貿區可以經偉業街去埋碼頭廣場，加停勵業街。牛頭角站沿勵業街駁去偉業街走線，都只係二百米左右嘅距離。

東隧、大老山真係「馬照跑、舞照跳」嘅典範

九龍灣去啟德而家都有巴士
應該係想執埋郵輪碼頭去觀塘個段

當年設計幹線嘅時候冇諗過咁高交通流量

政府又on79將所有核心商業區集中喺維港兩岸
根本應該將甲級寫字樓分散去荃灣沙田大埔屯門

東隧、大老山、觀繞、將隧，主要2+2線，做CBD點夠用

correct
呢10架鎖左無開尾輪轉向

知唔知點解唔開

方便行赤柱？

唔覺同正線爭好遠

估唔到深水埗都嘈86C減班

跟進得嚟依家半日學都唔洗返
86C有2蚊客搭上白田

赤柱有RAS先方便
赤柱村巴總
6X 舂坎角調頭

12米+ras靈活性同10.5米利蘭咁上下

屌，真係過堆最舊既82XX

82xx堆紫外光燈

across有人報九廠E6X係彩明做訓練

原來有啲咁嘅事

290

796P將隧口壞車

用到12.8 即係之後十幾年都唔駛諗換車

厹近年興瘋狂換掛牌

學3AD掛足18年
厹會再入12.8多過12

日間班次

290批舊頭都掛咗好耐
尤其大荔批殘車係開線已經係到

其實將廠個堆都係 成日話將廠有掛牌等於冇掛牌 但290個堆日日都好聽話咁行返290

其實部車入咗彩明就好難出返去
曾經VS4306行咗一個月

當初見住成條線專揀車手入線
到厹cut時間之後
全部都普遍慢左 跟住多左人碌車
由其290x

發覺而家牛池灣街市一到繁時
就倒塞返去太子道同彩虹邨通道
塞車嚴重咗好多 政府會唔會起番條天橋入返龍翔道

290X而家已經唔碌
兩味時代到全日初期真係瀨幾次尿都未到調景嶺，而家通常60分落到車

一有26M/29M/27到站就少咗一條線至少2分鐘，唔塞先奇
睇下有冇方法整個巴士灣塞堆四順線入去可能就好啲

而家好多2邊方向都係係上到龍翔先開始跑 唔知係咪開左x之後好多時都拖住咁行 邊個行前就邊個食多d客 所以鬥慢

將廠都叫有換車喇
依家大部分紅車
金車都通常至少新頭

邊條線係3AD掛足18年？

荔廠換過一次
開線用TF TG牌舊頭，出TP牌換咗一次

九廠都應該換過3次 舊頭 金新頭 之後到紅新頭
紅新頭一開波好似係落晒zf 之後堆車同u廠交換d voith

290最經典嘅
應該係絕世虧車SE6818

點虧法

將軍澳派車真係好奇特
之前精神病院有人話尚德又係另一黑洞, 有將北掛牌車入咗去，半個月都出唔返嚟

仲有翠林黑洞95M-01 95M-02

仲有兩架名義上係296c掛牌嘅白牌ATENU
根本日日行98c

仲有296M

呢兩部垃圾固定只可以行幾多線

*幾條線

64K今日開始出E6M

唔夠位 除非地盤俾小小位出嚟
bt地盤整左好多年唔知整咩

不過就算有 都冇用 27/29m太密 見過5部車等埋牛池灣

淨係知去荃西方向
彩雲打後通常3部車一齊到0/A/X
之後最快都要20分鐘
所以...

傳聞有部mmc只係show到一個牌

話試車有問題個啲

E6M33、42、50@64K
三部都係276/276P掛牌

今朝已經係咁
企咗15分鐘

最弊係40永遠都係喺下一輪嘅290系前5分鐘內到，根本冇人會跳船

依家淨返邊啲線一定要行10.6米

91咪成日行E6M

呢兩部孖寶依家連隔離坑果三條線都極少見佢地行
反而之前見過佢行290 系/601 同坐過其中一部做98R

34,34M 有無拎E6M試過路

而家好似唔係98c 就601

最好笑都係入面有290a 牌 但冇290同290x

依家到灣景34/M仲未得

聽巴迷講話肥唔夠轉圈頭出站

29m

34久唔久就有ATE行
灣景用934坑就得

等睇其他搵食大車投訴過唔到

12.8 b8l 都送埋去九廠

換咗好多啦

960掛足十幾年dm躉

唔使換歐三躉咩？行中環要環保車喎

收車收到

條590終於3/8轉兩味單向

換左部分，無換哂

今日搭46x上車時見有個廢老企喺落車門位唔知做乜, 係咁叫“喂 喂 喂”
原來想落車又唔想㩒鐘, 司傅唔開門比佢
最後都係要死死哋氣撚鐘先有得落車

補返呢7年冇份嘅量

好似架車有bug 其他牌顯示唔到

咁話說隔離三間廠果三架有冇呢個問題

紫燈訓覺一流 最鍾意81 82 8360前

唔知 淨係而部係咁

點解厹有“來往”唔用，死都要用“往來”

九巴934號線，特快往來荃灣西約至中上環......

隔離廠個堆白牌好似淨換牌
將廠孖寶係連埋去強國報站機 所以冇data

613兜太耐
紅隧就多選擇

柒拾義粉絲田話3:02有詭異的響聲

講唔該都算，喂喂喂，喂佢老母咩

31P 27/7 開始暫停服務

以前用開「往返」
唔知幾時開始變咗「往來」

厹：月票乘客可於東隧/西隧轉乘九巴獨營路線或聯營路線九巴班次
輕鬆往「來」銅鑼灣

將廠兩部副牌都唔同
紫紫地唔係白色

31P 應該開北行，南行有咩意義？

31P南行早繁行昌榮路天橋特快落葵芳站喎
北行下繁...將31M石佳樓特車改做特快又可唔可行？

慘在客量唔多

好過601/619嫁啦

E6X 本身冷氣set到勁熱
今朝搭118都係齋得涼風唔凍
返歸特登等老城時段 個冷氣爽好多

DJ9765@287D

上個月坐43X綠蛋入沙田上城隧個陣
司機熄左冷氣上斜成分幾鐘無風出
車尾靜曬得引擎聲
架車8成滿 熱撚到仆街埋轉車站先開返

乜厹巴有冷氣架咩
出曬名要環保要25.5度呀嗎
啲環保撚開心就得啦
理鳩你地啲咸魚熱撚死

DJ9765?

有咩車 行出面 104

九巴B9 冷氣好過MMC
今日搭過金紅MMC同埋金蛋紅蛋綠蛋
MMC真係得風完全唔涼
蛋嘅冷氣涼好多

213D/290A > 111 啦

天橋前有115/182

如果繁忙時間26山谷道轉車快定係
23>601/619>681/307

619X幫到你

嗰個時間返工冇車 有月票都煩
有冇人要

綠蛋都要熄冷氣？一波碌上去都碌到掛
定係石圍角真係太斜？

carosell算啦

上月坐48X上和宜合道MMC熄冷氣車慢碌上梨木樹，到梨木樹重新撻車，正常返

其實點解呢類咁既陳述句都可以有負皮
最弊係負皮完之後冇人指正/反駁
係咪真係為負皮而負皮
連樓上上我問下都可以負皮JM9?

好可惜老九唔做

精神病院果個on9
根本鴨脷洲同深灣班客已經用對腳話左俾大家知，佢地非繁唔需要香隧中環金鐘灣仔線

wfh蝕到入肉

依家啲綠蛋有啲真係開始老，235M掛個部換咗橙牌嘅PJ牌真係一味高轉，上斜無力嘅

上星期喺青衣見到44行12800批左？
入到青衣邨/旺角東咩

23>641有冇得諗

原來271X都有加班
富蝶入埋伙應該轉全日

北葵除35A/31之外 所有車都係

Bt當年有部短龍行31m jc牌 7分鐘總站到葵俊苑

巴打 我睇過佢尾幾班都係橙公司

諗緊要唔要佢張卡

咁你26/27 > 101 算啦
果段要紅公司應該得101

新城mmc冷氣都涼過紅金mmc好多

喺搵大埔老襯方面，精神病院一直不遺餘力
所以富蝶邨開咗之後全日或者半全日嘅對象唔係佢

關精神病院咩事
拉埋71B/A47X上去囉

喺院友大舉遷入鳩talk之前
寶輪街都係叫精神病院

05:30-06:20點樣15分鐘一班
不過呢條線真心垃圾，根本唔值貴$1

佢打錯其實係1830掛
下一個時段係1830開始

高壯女阿！！！！！

講九龍灣黃大仙咪唔會

仲有42C/40/38
之後就拉落290搶客
之後又loop

講慈雲山呢

慈雲山
屌慈雲山啲車好兜
搞到啲人要搭2F/3C/綠van去黃大仙轉
之後又龍翔道
之後再loop

樂富

290做咩唔跟290A停多個龍翔官立中學
再loop

貼真高壯女圖都負評

290系唔停鑽石山

40點解唔停新蒲岡

真？

60x 兜長荔深又入油麻地on99
不如cut到去旺角 再用啲車加密63x好過

喺荷里活落車，步行亦不算太遠

69X都係

根本上點對點巴士做頭同尾做6~7個站已經好夠
佢地做成十幾個站

淨取跟N29兜入去

你就好啦 識到高妹🥴

590改兩繁 新記唔將資源俾翻南區
講唔過去囉
新記欠乘客
X970全日 33X全日 948全日 971提速
一個交代

唔好講乜野開將轉 797 702B
做好本份先好搞其他野

曲直難分

本人在此強烈呼籲
齋托0生唔好齋托

及早接辦590全日雙向
順便做埋X970 948 33X 77x 88x 99x全日雙向
鐵路級班次開車
做實事 最實際

強烈要求796P全日雙向加班

最新佢唔係話因應疫情應該全港巴士停駛咩

講真經沙咀道好過
最遠鐵
楊屋道又可以搭33A
或者行落去搭238X
不過祁德尊去黃埔點算

叫減63x價先囉

沙咀道太塞，楊屋道叫好少少
btw 唔洗塞落大涌道落荃灣路橋，車程唔會差太遠

首先安友唔會放過60X縮線

厹：全日約有100人喺如心上落
除返開，每車兩個人都唔夠
但唔知趕走咗幾多個客，搬石頭砸自己的腳

停完祁德尊行前自轉360度又去返沙咀道去黃埔

咁竹園呢 跟N26

南區人已經用腳投左票

果堆75/90/97/590點改都無得救，時間穩定性0066 >>>>> 香隧巴士線，連堆銅鑼灣線都跌左唔少客就知咩事

呢堆線係南港島線開左幾個月先減班，唔好賴話班客貪新鮮

行去天虹搭211啦

已經比灑時間 記得590真係當年線王

基本上得返地鐵去唔到嘅地方，例如華富石排灣田灣先有人搭巴士

算吊得耐
基本上南區道路網係唔一邨一線會好兜
問題在於南區出灣仔行車時間好短（0066同巴士都係），變左一兜佔時間比例高左好多係趕哂頭段客

所以巴士公司都擺明放棄南港島線沿線巴士服務，頹做等佢自然死亡算

鴨脷洲出銅鑼灣都仲有一定數量客坐巴士，但都跌左好多客
要救呢堆線唯一可能係解決到香港仔隧道塞車，但現實層面都知呢件事可能性係零

白石角未來仲有咩車？

有招標線經西隧去灣仔
74P加一班早繁去觀塘方向

有時唔想轉車都會搭936
但係優先會112>35X，因為算最易夾時間
其次係落灣菲轉935
Btw荔枝角站又唔係好多人落，不如海盈之後跟A21行

會唔會有其他全日線拉入去？

巴士公司邏輯：特快都要靠兜路先賺到錢
正常一早做大935 而唔係死攬934 936

934都叫兜

99抽啲車經南風道 寶馬山去筲箕灣

100人已經佔全條線一成

934荃灣區內，快到非繁無客
應該開937非繁限定936混合935，行葵涌道

唔考慮局勢的話
今時今日好需要村巴取代過時既專營巴士
如果阿爺在今時今刻搞非專利服務
本身真係可以有本錢
令更多人抵制黨鐵

幾間巴士公司開新特快線
開到好似以前中巴780咁
仲衰過中記

30X平日荃威開34班車，即如心廣場每班上3個

路過一問
屯門九巴廠有好多 設透明樓梯既新車？

我成日見d訓練車都係用新車
竟手咁大方比個新人渣新車

試過搭263坐舊車 上城隧一d力都無

934有心同930鬥既
港島唔應該行電車路
而係半特快
青荃葵西隧線都係獨欠特快車
930x港島段唔算特快

可以
港澳》怡和大廈〉金鐘》入境署》告士打道維園〉北角碼頭
回程北角》清風街〉內告》盧押道〉歷山大廈》皇后街

全日西隧線可以去東區咩

930X銅鑼灣方向算快，之後灣仔改返日電車路變慢
回程荃葵青，冇邊條特別快

理論上可以，無一間公司敢做

930x我都唔貪心既
真全日已經夠
南行金鐘到CWB其實都可以接受

至少934港島總站係應該再搵位擺

263以前三座位冇頭枕個架先難頂

反正CWB 天后 都冇位擺
擺北角唔差

擦邊又做到鰂魚涌客
變相半條934C
而且港島去西隧口 除左A11
得返X962 A17算快少少
咁擺總站做半特快其實吸引

271B傳話會全日

行山唔代表唔塞，北行兩繁＋返學放學例塞

76 41A慢以前唔少
今時今日搭42又平又快
99唔差既

99北行有海怡捧場客

其實99X 671有心做全日既話
北行停告士打道維園 興發街上東廊
99X直去鰂魚涌
671直入東隧 係值搏

反正619X 619P之類都仲係不成氣候
671變特快先係真正幫619

講漏左
香隧口》不停站〉（671:堅拿道西》）告士打道維園》興發街

170就話靠CWB客撐住（其實咁行都唔理想）
CWB有619 601
671冇必要行晒電車路陪塞
正宗自己搞死自己

一線還好，再多一兩條，大埔人肯定嘈佢

地理位置尷尬，話大埔又唔係，話沙田又唔係
二區都想係對家區抽車做

留名星期一有白石角居民係城隧被73x特放棄左

做寶馬山返學客

271B 九龍coverage 咁少，不如整條線九龍定線跟281A

如果兩邊各有啲線出車，可能會好啲
例如271b經白石角入大埔
之後可能就夾石門富豪個邊做條鄰似286c去奧運
咁樣兩邊都會服啲

另外73x經白石角應該要正名啦
用73s啦

始終要白石角後會入大埔，無必要同72x或272x咁重複呢

如果271B係獨立資源就話
呢家朝早入大埔變左 271 271b 271b 271
焗住要跟正線行

其實最好就係白石角特車自己獨立編號
全部富善開直出廣福白石角 城隧之後直落荃灣
荃灣方向跟49X
大埔方向就做大河道北直上跳車站
等富蝶入伙拉埋入去加車

根本大埔入面可以等富蝶入伙然後行南運路廣福再出科學園獨立成線

白石角呢類尷尬位一定係搵新區夾份或者同汀角路大美督夾份做
南運路以西全部都會搭舊有路線
行嚟晒時間

照計夾富蝶出南運路去白石角好過啦
汀角大美督其實好少人住。。
白石角都叫有三幾萬

74E勉強可以一粒鐘一班嘅
但要兜埋入教大同兩繁單向入工業邨先夠做
再唔係停一停新興

真係做全日應該要有賣點同現有路線打和先
唔係全日入大埔但無大埔人搭
雖然可以做埋白石角-》大埔搶錢短途嘅
條條線都無分段十蚊起跳

其實可以試下改快73x ，之後開條新線富蝶南運白石角城隊昌榮路葵興，葵芳南做總站
抽少少73x車加少少新資源開全日20
咁樣大家都接受到

返大埔應該好多人肯等直車，城隧第一架會上到車係傳說泥
問題係厹無車姐 開全日20 73x又例牌收半打，會唔會正線疏過新線架

所以更加要搭新區做
因為新區無服務，行白石角都要硬食

向好個方面諗，至少唔係30x原地自轉先
用南運路出行少二個站，搭住個白石角拉上補下又唔係真係好好好慢嘅

唔洗行廣福里其實都ok
白石角有人上都係一兩個站
之後創新路都係50 60咁行
同行吐露港唔差太遠

期待緊沙田青沙西隧中灣繞北角太古

你直車意思係葵芳葵興番去？
其實都係，更何況73x個問題都未必係加車就解決到
倒不如試下眾安街之後加個綠楊站，之後直上城隧好過

好多時係觀感問題
到時富蝶啲人/個區議員就會嘈架喇
白石角都係自己做好啲 同科學園夾變雙向繁時/全日都唔算太難

好奇如果吐露港塞死的時候
入白石角會唔會除笨有精

如果新區本身無車，有條全日城隧比佢都開心啦😂
更何況大埔都應該試下，唔係全部車都廣福出

另外就係，同科學園夾又唔夠人開全日
唯有夾新區阻力細啲

會呀，好多司機都會咁行

仲抽73x嘅車，嫌依家仲未夠爆 俾你加車都攪唔掂
白石角呢個位，唔係我睇衰 兩繁以外客量唔會太靚仔 要夠客全日就要靠大埔客肯上呢類怪物

其實 行白石角係慢直行吐公5-10分鐘

唔算慢好多，不過 觀感好差 尤其水埔區一向習慣上公路後就直出市區

有無睇到我話改快73x？
73x客倉係邊？

呢個都係事實呀，所以用新線去試下

改快都係爆，葵興葵芳 荃灣三站是旦一邊都夠客有突打爆一部車

狗西唔加車落73x又想做白石角咪大貪，最後兩邊一齊攬炒

呢樣我同意呀
富蝶白石角加埋多5萬人，唔係諗住唔加資源呀嘛？

依家73x無收車非繁都要10分班 抽完車無12 15都偷笑

條新線定線如果大中 廣褔道兩大客倉都做唔到，原線減班搏俾客屌都似

學A47X咁行咪做到大埔中心

290 33
中硬

請問你對新車嘅定義係點
批訓練車已經有10年多嘅車齡
至於你話無力，部車跑得多公路就係咁先，而家啲新車都唔係話好好力嗰種

5A,5D改唔成

290真係講嚟都多嚿魚
一來班客用腳嘅投票結果有目共睹
二來觀塘道日日咁塞法，keep到個半鐘由荃西返到寶林都當贏

狗西歐6mmc普遍都唔係幾好力，反而堆B8上斜好堅

睇片E6M爬林錦斜 都比E400慢唔小

仲要睇狗西加幾多車同分拆後葵芳 荃灣兩邊班次係咩比例

唔同時間兩邊客量有好大差別 計唔啱數就兩邊都攬炒

我見d訓練車係用 紅色九巴(透明樓梯個款）

應該係新車嚟啵

你話富蝶開車跟271漫遊大埔就話姐
尤其富亨嘈咗咁多年得271一條全日區外線 (唔計A47X)
唔使兜埔中富善總站大埔墟慳落嚟時間唔使講觀感都知肯定多過行白石角用嘅時間
一次過滿足晒荃灣線同快速上公路線一定有賺
富蝶就更加唔會唔要
有新線實要
係唔知厹有冇車開新線姐

73S大埔中心-荃灣如心廣場，大埔-城隧走線全跟A47X，停大學站，跟49X直落荃灣

估你講係E6M
因為批車有RAS，車長必須操過先揸得去做生意

有啲車型係訓練部冇，而車長係要操過先可以載客，咁咪抽部俾去操囉
好平常啫

有邊啲車款行上山會無力?

不過我覺得就算拆線，
富亨、富善都係會夾大中

富亨富善夾大中好九唔搭八感覺
一嚟唔太順路
二嚟拆完大埔墟就好大機會要食白石角
冇咩可能過到班區佬

唔影響現有乘客嚟講
加資源開新線一條做晒新區白石角係最正路
冇班次負擔 (新線你開30佢都唔會say no)
雖則而家已經食咗幾班正線

不過以厹呢幾年擺上RPP嘅重組質素
可能真係有呢啲九唔搭八重組

黃昏時段見到架E6M行74X

今時今日仲有11.3米既舊車???

坐0066葵芳轉隨時仲快

呢度話150人

以前住梨木樹，0066轉TCL轉埋36M通常1個鐘搞掂

唔知 TKO 班人見到荃灣條 30X 單向計全日得 1000 客條線都仲未洗死有咩感想
會唔會覺得 692 死得好唔抵

啱啱坐左架118 E6X，吹出黎只係涼少少嘅風

鬼叫果時692霸住銅鑼灣quota（而家個所謂quota好似消失左，但果時仲有）

成本又高過30X（要俾隧道費）

有如果的話，留住692放康城做總站做貴價流水分分鐘唔使死

康城 尚德 坑口直出隧道
一次過滿足你幾個願望

痴漢：終於有直出

垃圾30X流水線，荃景圍-荃灣、荃灣-深水荔旺、深長荔旺-黃埔，黃埔-深水荔旺、深水荔旺-荃灣、荃灣-荃景圍，一單車，2種全程客，1種區內客，好和味

厹、聾混招標買新車

一係mmc一係B8L

美式引擎俾人用黎砌山既咩？

風筒、妖后之爭

佢而家話淨係南行都有千六人
北行好似多人過南行

692好似來回加埋得三千

係咪無乜人會搭全程?
唔搭30X嘅話, 有無快捷方法由黃埔去荃灣?

0066

66荃灣站-黃埔站快速，兩條線都係油麻地

全程就0066算拉，時間穩定同絕對唔慢
搭巴士的話去荃灣個堆全部都要碌長荔深

落紅磡0066

66同30X荔景站開始平行到黃埔站

4千

北行30X仲有機係美孚full

如果234X喺前面

紅van

咁應該要做social distancing等少人個架算

因為仲用緊正常更表

放心聽日無架啦

講真 我鍾意富豪車
但B8L 始終空間感不及mmc

我見連續幾班廿個魚都無，仲要兩邊方向都係，心諗厹幾時開善堂黎

所以其實巴士公司諗改/殺線，唔係剩係佢兜/定線奇怪就要改。

好似紅隧10x, 11x個d，係一條線做緊唔同用途，你全條睇定線可能係非常低能（例：106），但佢錢箱響幾多又係另一回事。
（雖然沙中線過埋海呢堆野一定無肉食）

係望住麗城西約個頭 比起 荃景圍 多好多服務姐

雖然荃景圍都可以行返落山搭西約個堆車

西約行去西站10-15分鐘，全程無遮擋
34M車程比39M長
39M電梯線20分鐘完一轉

荃景圍冇競爭丫嘛
紅van上唔到去，小巴得嗰3條區內線
係咪都食硬你，點會有心機做

荃景圍落番去愉景新城要幾耐?

越獨市
厹做得越柒

好似城隧線就出晒名閪

用荃景圍西約比又係
過海線得兩班934A
另一邊就有條半全日紅van
反而又有一條934 做大半日

荃景圍繼續行落山痴934/930X口水尾

城隧線叫閪，起碼疏車時段會表定15分鐘1班，30X有穩定20分鐘一班已經還神，934A/30X兩條線都要搭荃灣市中心，唔似238X/234X直出
230X荃景圍直出，仲要停美孚

老九覺得美孚係世界中心點
條條繁時特快線係唔係都要停一停再上西廊

新線富蝶 富享 新興 廣福街市
下繁繞上那打素博放工客
正線拉返直去廣福

放心
已經收起左啦

夜歸真係仆得街
樓下線全部減班榜上有名25-30

試過63X塞左美孚十分鐘先上西廊
幾時先跟268X飛走美孚

屯門自己都反對

呢個時勢就唔應該出夜街嘅又
遲放個啲就另計啦

點對點嗰part喺屯門

病毒6點後先出嚟咬人

不過份新表冇收59m
我諗暗收小小

vip條社會責任線琴晚雙向30

268X有走線一樣嘅68X
63X唔停美孚 藍地就無直車出美孚
又大把人習慣喺美孚轉鐵

厹：屯門公路轉車站轉車啦
泥圍藍地叫63X/68A兩飛
去到轉車站可以叫59X/60X/66X/67X四飛
冇需要單吊一隻63X

不過又咁講
大把人習慣喺美孚轉鐵係真嘅
無啦啦要轉多程車先去到美孚再轉鐵感覺好費時失事

收得夜個班又慘
返通宵個班又慘

63X直落MK轉鐵仲好

轉車站無位坐
好多約定俗城嘅習慣改唔到

如果是但搵條屯門線直接出旺角
又輪到班返工返荔枝角嘅人嘈

所以話68X/268X行得通
因為68X繼續保留到長沙灣道基本服務
但後果就係拖埋69X/265B落水救68X

厹唔想係屯門搵條線加車搵條線一拆二
淨係想推快條貴價嘅63X上西廊屈北行客比元朗價入屯門
咁63X就要繼續落橋停美孚

開多條去元朗北

遲放工呀
唔想架

69X呢條垃圾廢線早就應該學69M拉上去

我試下跟你地諗法整條相似嘅招標線
橫掂啟德去深長荔地鐵要轉兩次
未必零可行性

最主要係啟德本身個區無乜客
就算地鐵站都少人用
私樓豪宅嚟 大把人自己渣車
公屋嗰班攞開綜緩唔洗返工

條線唔單單做啟德

不過啟德站又的確唔係多人

龍翔道有戇鳩仔撞車
BMW隊12800屎忽

又起動九龍東

有265B

呢條垃圾中嘅垃圾就咪撚提啦

天恆出發兜到傻

搭乘265M到大欖隧道轉車站轉乘268X

大埔區外線非繁唔做大中/廣褔道 客倉
開到30分班都唔會夠客

72做正客倉，仲要獨市開25分鐘一班

太慢＋深水埗比較少人去

地理問題，265B 改跟 K73 行天慈出都係慢，算吧啦

點會少人去，非繁出大埔起碼半滿

比較少人去
我唔係話深水埗無客
冇客點會留到咁耐
仲要9. 6都吸引沙田友

客量應該支持到同 2X 差唔多嘅班次。
如果路線可行，兜 2X 經啟德再加密班次實際啲。

慢，漫遊埔公同沙田 觀感唔好

送左堆客去党鉄

開到20/25分班 非繁得半滿其實已經好差

又係時候講例牌果句....

已經諗緊可以觀感快捷＋最少塞車＋有客量保證嘅路線
如果係2X兜啟德彩福應該會反對

我試過 旺角返天頌35分鐘 無縫駁車

呢條垃圾
早就應該改行天華路去三湖天慈
翠湖搵69X拉上市中心頂
天華路天頌苑個站一係行上去天悅邨坐
一係就行落去翠湖居坐69X

仲要南行要拉直走線行長沙灣道同彌敦道去柏景灣
68X南行踢入荔枝角道、上海街
順手飛起埋葵涌交匯處
搵無咁爆嘅69X停車頂

實際搭過去大埔中心只係一個鐘左右
港鐵＋駁車唔係快好多

VT856
6波聽到老闆嘅聲

咪攬炒埋68X入荔枝角道啦。。。

你覺得元朗洪水橋會肯咩

新界段兜到傻，九龍段站位閪

66X同37嘅乘客話咗比你知冇人想行荔枝角道

69X同269B合併？
先唔講落尖沙咀會變幾慢
亦都唔講深水埗長沙灣荔枝角美孚68X 265B仲有冇位食得落69X嘅客
你係厹你會賣大包比人15.1落到尖沙咀？
定係想屈南行比尖沙咀價18.4落旺角佐敦？
定係想開雙向分段收費拖慢車程倒曬d客佢？
269B北行回流嘅客你係咪準備全部放棄倒曬佢地落黨鐵？

學上年有限度服務每朝早整一兩班天恆一站直出

旺角咪轉到你唔係覺得63x d人會美孚坐黨去深水埗吓話

要執69X同265B呢對廢線
第一種方法，亦係我之前好簡單咁講過嘅，就係：
69X天水圍段跟69M行
265B天水圍段跟276B
吸納全天水圍區全部長荔深客源
而且兩邊班次唔會太衰先

第二，265B放棄天北，天水圍段跟969A行
天北另外要一條線 唔使兜天南直出 作為補償

For屯元天
我覺得總站nonpeak 15分鐘以上
先出到轉車站嘅區都係唔方便
265M也是

點解唔多覺天北嘈 成日都係碼撚
碼頭雖然冇葵涌全日
但有cwb 59x又密 又有259d

係無直車到北河街、楓樹街、旺角警署三個站姐
喺得西洋菜南街落車嘅268X一樣去到
旺角警署呢個站其實係弼街都可以落車行返過去
深水埗喺欽州街落車都算係方便吖
係楓樹街要喺白楊街或者石硤尾街落車行上去比較不便
再唔係嘅咪萬能key轉車囉
北行根本上就冇影響

68X拆完線之後南行根本上就冇迫切性要留喺彌敦道
資源係咪應該用返落迫切性更大但係冇得揀嘅265B呢？

所以52X 265B嘅客就好想？

你知唔知轉入欽州街枝燈幾閪
雖然係巴士線 但係每次淨係放一架
欽州街本身又塞
當然你可以話有時大街都塞
但既然差唔多時間梗係行大街啦
踢265B出大街咪仲好 荔枝角道自己行入去啦

旺角一樣轉得到
不過有d人觀感上硬係覺得喺旺角轉地鐵好似走緊回頭路
例如喺美孚轉黨鐵去石硤尾九龍塘樂富咁
所以屯門最後咪反對囉

你又啱 呢三個地方美孚好d
咁但係鴉蘭街落咪唔會兜路lor

37同66X幾時開線？
265B幾時開線？
52X幾時延長去旺柏？

人地啲線開得早咪可以行靚路
遲嚟嘅咪因為Quota問題而要行廢路
怪就怪佢哋嚟得太遲

一：天恩邨或者天富總站冇位放265B
二：拆3條厹又唔夠車拆同嫌唔夠客

就係坐265B坐左咁多年坐到燥
咁當然厹願意放棄荔枝角道梗係踢265B岀去68X不變win win雙贏啦

所謂quota根本justify唔到d咩
如果係咁嘅話北行都應該冇quota先係嘛
咁265B 270B 52X北行就齊齊慢遊旺角道、洗衣街、太子道西返荔枝角道吖嘛
（雖然若干年前我都聽過區佬話52X拉落旺柏之時北行厹想咁行）

天富踢條E34A走就有位，天恩用269B特班條坑？

1.
天恩總站最左邊有坑
質疑嗰條坑擺唔到12米車嘅可以睇下下面嗰張圖

又或者269B天恩特移去天富總站開，跟276B行完嘉北之後直出，跟住265B咪可以放天恩總站

2.
條天北線唔一定要跟69X/新265B咁經長荔深

幾時全部半個鐘班

係咪想大埔友係城隧口等73X等一晚

9A:關我撚事 依家度緊點樣cut補水同班次

之前2月幾73X變15分鐘一班已經搞到我要等4班車，超過45分鐘先上到車

新鴻基濕地公園有樓盤
可能係天北開直出線嘅契機
天富-天澤-天恆-濕地公園直出旺角
唔知得唔得

我有時落ssp都寧願做漢奸265M轉68X 69X
垃圾廢線晒鳩我時間

夜晚大埔出荃灣正常開15分鐘一班，送車尾等到絕望，唯一好處快過40X 馬鞍山出城隧，以前仲會去大埔去食夜晚

收16.8

你真係以為成件事係15.1同18.4加埋除2咁簡單咩？

落旺角係快左
但比268X貴成2.6
尖沙咀收平咗1.5
但係就慢一截
結果兩邊嘅客都俾你趕走晒
黨鐵真係多謝你都嚟唔切
咁邊有誘因要厹合併兩條線先？

應該係1.6
自膠咗

落ssp...
我會係九龍工業學校落車行落去
我連長沙灣道右轉欽州街盞燈都唔想等

32完美示範all in荔枝角道係咩下場

不如經南昌街落荔枝角道

九巴和新巴分別有208和35條路線調整班次，城巴則有41條路線班次有變。龍運巴士的申請仍在審批。

263C應該去埋教大啦

A線2個鐘一班不是夢

順便為教大師生提供服務

其實265S都應該去埋

由將軍澳去 LingU, 可以點搭?

290>67M

咁你教我天水圍西九三寶 三條變兩條？

反問點解要3變2先？
269B同69X/265B做緊嘅嘢都唔同

黃大仙轉車快啲，雖然屯轉冇三重轉乘
另外4點至8點有258P

屯轉有 除咗荃葵線 黃大仙仲有平價61X

屯轉有三重轉乘喎

290/A/X /91M /98A > 258D/9D/61X > 67M/X/53

屯轉嘟落去扣$8.4
觀塘轉98A扣$6.1

冇可能 除非司機較錯方向

咁搭就兩個鐘

但269B同69X非繁少客到喊喎(好似係)

當98A冇禁，57M冇可能錯掛

98A唔知
但係成日搭屯轉是但一條轉258/259D再轉西貢線都冇問題
回程屯轉都冇試過收錢

296A出觀塘轉258/9D再入屯轉67m點睇

搵食呀屌

當然得 數漏左296A

遲少少98應該都可以咁轉我估

69x 本身都疏到30

忽然俾人炒咗 已經唔需要 仲諗住下個月可以任揀車

而家啲冷氣
得少少風但完全唔涼

一程車過嘅都尚可接受
要轉車先到目的地嘅多L謝

30分鐘1班，無阻青沙公路轉車站大法好

青沙轉乘站企半個鐘真係喂蚊

車箱擺埋蚊怕水

外面陽光太猛，
渣自私車都一樣。

柴小西隧車有窗簾，厹咩都冇

整條繩梯俾人爬返上去大埔道走算吧啦

搭機場線上車第一時間拉窗簾，市區線相反

繩梯

其實284有冇需要用咁多架車
啲車多到唔夠泊，要泊喺80K向新翠個位度阻鳩住晒

放幾架叉電廢青咪算

5M個幾架好日都唔見佢行

唔係咁講 路權公司啲man冷氣好掂

一早要減班
火車站有85K/86K，對面坑有299X
呢條線摺咗佢俾其他線掠水仲好

299X雙向分段算啦

如果係去富豪河畔嘅話，如果喺火車站出嚟嘅話，我諗直接上火車站平台堆棉記車仲快

又多5架九廠E6X出咗牌

算唔算少數收得咁平竟然話佢多車既線

我覺得269D 應該要拆開做兩條線，因為淨係元朗兜都花咗相當時間，搞到有部分情願沙田客係大欖落車轉265B/M同269B/C

268D:專做元朗，可以考慮由朗屏開，經舊269D原線去到沙田市中心後，經麗豪富豪同第一城，以愉翠苑做總站

新269D：跟原線去到天水圍站後直上元朗公路、大欖同城隧番沙田，照舊以瀝源做總站

求大家理性地俾下啲意見，不喜勿插

擺大圍啦 成個大圍市中心得一條46X

211

圓洲角非繁1條49X＋半條40X/43X夠做，
268D瀝源-新城市-跟E42

如果擺大圍既話 我覺得條線可以咁行：
城隧-美林/美田-海福-新翠-隆亨-顯徑-名城-大圍火車站

變左元朗番沙中無左直車？

可以照經沙中
只係如果同時食埋大圍客源的話
就要行青沙 就好似249X咁

Ps:過完沙中後 可以考慮經沙角、多石同牛皮沙街上廣源or黃泥頭，解決嗰度冇行青沙公路巴士線既現象

本身元天一線走天涯係不合時宜
但係問題係齋天水圍來往沙田又唔夠客
同埋遲d 269D元-天段有雙向分段之後應該更難拆

如果係咁就269D每日兩繁來回程都拆做268D同269D行
其他時間就繼續一線走天涯

使乜....
269D改天慈
276改天富
276A改天富 276B改天恆

搞掂

天水圍出沙田用返20年前方法 出荃灣轉算啦

如果大圍要多條城隧線嘅話，不如郁47A
田園閣後左轉車公廟路，廢物利用

我覺得 269D 應該拆做兩條線
一條由 天水圍去沙田，唔經元朗
另一條由天水圍去元朗，最多拉到去錦田
咁就可以取消分段收費

265B有得贏

任何無解決過元天段嘅都

長遠目標最好係好似89S咁生條線出嚟

20年前已經有269D

又
未有269D嘅年代天水圍會坐276系/城巴嘉湖山莊邨巴去上水轉火車
未有大欖隧道嘅時陪塞屯門公路好過癮？

其實繁忙時間可以試下一拆二嘅
最多加多一兩班去埋科學園

但係樓上講到深入沙田各區或者拉落大圍或者拉上火炭
咁其實仲要個城隧轉車站嚟做乜？
263 269D 798呢類路線主打直達沙田市中心
所以去到沙田市中心其實已經好足夠
大幅延長一嚟要食唔少區內燈
二嚟係沙田區內來回程根本做唔到同價
你係大圍出發你都唔會比16.4再轉車去荃灣掛？
結果除咗沙田市中心之外西行其有幾多乘客上車大家心中有數
而東行就淪為執雞線拖慢回車效率
咁可以幫到46X d咩？

你有本事咪叫798縮沙市

元朗/沙田實反檯

其實呢啲應該叫黨鐵做

琴日先出排嘅 WW 2849 ，今日行43X

其實九巴而家狂sell月票，唔差在sell埋深井買月票轉934，打962B

荃景圍天橋轉車站

798擺明係無位放先放火炭嘛
掉返有本事嘅不如將798A 798B拉埋上火炭？

係又唔拘

黨：元朗？721 761P啦
落元朗你班友咪又係無得揀

叫嶼巴開

到時有分段之後
諗起張poster 「咪撚俾我見到你搭269D」

exactly

啱啱諗到
還掂都係要做天水圍-形點
不如將269D擺天恆同721761P對打好過
最簡單就係269D同265B交換總站
然後265B跟276B行

仲可以踢走黨73，整條空車坑出嚟for其他路線都好

於本月初出牌的愉景灣歐六MAN A95 (DBAY219/WV3579)，今早出現在九巴荔枝角車廠，有高級職員登車參觀。

厹有興趣入?

希望MAN而家轉左自己做番 生生性性

堆新E6X依舊啪啪啪
感覺上無啪得咁勁
可能因為風筒聲太強勁

問題係元朗越黎越塞 加上265M大改良後32分鐘出荃灣眾安街 轉48/49又超密車

10幾年前三條M未重組 俾我都上水轉火車啦

用21米絞接巴做？

唔知係咪我錯覺
感覺上天一上269M同睛彩上265M時間好似差不多咁

其實放大個picture少少
269D拉上天恆天水圍跟276A行
265B放落天富跟276B行
69X學69M拉上市中心

順便可以做埋新地樓大欖線，唔係無得諗

全部預定 實際一班都冇

以269D為例 日常下繁瀝源開上埋客兜完沙市都要15分鐘
下繁798A 798B目前字軌都係將軍澳私去沙田做
改由火炭開需時長左客又多唔得幾多

德政

269D直頭就係啱啱好20年前通車（2000年3月）
所以10幾年前天水圍都已經坐緊M線上大欖隧道轉269D
咁點解仲要落荃灣呢？

又
我講緊天水圍會去上水轉火車年代係連269D都未有
大欖隧道1998年5月先通車
269M 1999年12月先投入服務
而265M仲係招標緊標、到2001年開辦
係大欖隧道都未有嘅年代天水圍去沙田
唔係64M/69M落荃灣轉43X/48X/49X
就係得返276/276P/902R去上水轉火車
但城門隧道都未開始加冷、64M/69M都仲有熱狗
所以去上水轉火車係主流

利申：天水圍住左廿幾年，由細住到大

C48Z大法好

貪密車囉

好睇元朗嘅車程，真係一時時，
大埔嚟講，實測過69M眾安街轉同269D城隧轉係差唔多，
當然去沙田269D一程過會係另一個優勢

我相信E6M將會經常行74x 73x
12800繼續行啲空氣線

934段廣告又要加長

3條M非繁又唔係密...

密車係指48/49⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

48X 49X密但3條M疏有撚用咩？
西行眾安街轉車但係走左班M車你等好定唔等好呀？
如果係咁不如坐返269D係大欖隧道轉車算
起碼返天水圍可以叫到兩三飛

厹個公關真係好勁

返天水圍 沙田三飛...48/49/269
若果48/49 住天頌的話荃灣三飛
若果上269 大冷好多飛👹👹👹

喺車度反而似翻引擎聲多過風筒聲，啪都有但好少少
不過架車真係好好去

下一站係荃景圍天橋
乘客使用八達通卡轉乘234A/234B皆可享有$6.1車資優惠

起步超快就真，睇住枝針好快上到30km/h

入隧道先正，一比油成條隧道都係風筒聲

小事啦，比城新果幾張五彩天梯佢地欣賞下

好彩個page唔係叫赤柱交通
淨係6同14都夠玩死你

大埔交通 Transport in Tai Po
1 小時 ·
隨住更多班次兜入科學園、白石角，73X 嘅特別班次變得越嚟越多花款，入大埔嘅班次嘅行法更加有成四款咁多。但係以九巴咁「清晰」嘅站頭指示同車頭指示，加上同方向嘅班次即使唔同走綫，喺 app 嘅預計到站時間顯示都會炒埋一碟，結果大家都係會 Yamete！Yamete！搭錯車！

當然 73X 絕對唔係香港行法最複雜嘅巴士路綫，對面海西灣河去赤柱嘅新巴 14 更加出現一個方向有 6 種行法嘅 mind blown 情況。但係人哋個 app 會好清楚咁指出每班車嘅行法同目的地。與其坐等九巴改善個賣廣告緊要過提供巴士服務資訊嘅 app，倒不如爭取佢將白石角班次拆出嚟用第二個號碼。

應該永久加櫈，被老人家/有需要人士坐下都好
呢家好多商場想搵張櫈都無

應該擺埋喺城隧東行啦

就算有櫈之前都因為肺炎收埋左

廣福平日0715特班，好似話九月會入埋白石角
星期六個班唔太清楚

至於返大埔夜間路線個page自己無野搵野做
又唔係某幾班改
呢個鐘數搭得都唔係生客架啦

張豬紙真係有改善空間，
就算73X唔算特別複雜，都睇到人好亂

咁73x條隊洗唔洗裝夠一百張櫈

沙廠果堆E6M好似未見過操81k/64k
今日下繁城隧口先見到部行城隧線

同E5mmc比 狗西果批起歩快但上斜偏慢

黃公司嘅風筒，更嘈但上斜時好似好力啲

好似話自從36大執之後，
真係成日有人去梨木樹但上錯73X特快車

不過北行路線2冇咩影響又真嘅

北行特快幾時開我冇見過嘅

果班快車係接近每日都有人上錯車要係綠 陽落車

搭中特快就幫佢唔到
如果改左編號，仲可唔可以全日任開/夜晚編定班次收車

呢家特快車係咩班次/邊段時候會開？

至於白石角班次嘛，最多慢少少姐
不過唔上唔代表等多三架73x正線會上到

之前代理保養淨係計底盤真係on99，希望依家原廠跟會好啲

懷疑真係要去白石角嘅人都上唔到白石角班次

快車唔係一向得一班，如心開1900？

爆到狗彩下 狗西用73x兜白石角，唔加車去做遲早兩邊攪炒

去白石角嘅上唔到白石角車
然後唔想兜白石角嘅又會因為424飛錯站上唔到

一定會，本身都唔夠載，
而家做多一批本身唔係搭呢條線嘅客，
唔加車遲早實仆街

厹：上唔到呀，咁咪返正線返大埔再搭74D

點解一條線可以有咁多種行法?

係佢唔識善用路線編號啫

咁係數字後面加英文得唔得?

得嘅好多線都會有962嘅畫面

962系列

新城特色
簡單複雜化
6同14好似想試哂一條線可以有幾多種行法咁

鳩talk難得好建議
將下路服務改哂做952系列
唔係遲啲真係唔夠用

係269D 未有，但有大欖嗰陣時
64M/69M
邊部嚟先坐邊部

73X唔收車嘅話密撚到咁
排隊嘅人更加多撚到冚家鏟
邊Q個會睇你車頭張A4紙寫乜

開多個英文字母係咪咁難

不經大窩口、梨木樹班次可以改做273x
經白石角改做73c

1900限定，眾安街直跳城隧

chok深有同感
厹E6M E6X每次轉波都係chok

不過E6M唔知係咪車身短d重量輕d
呢批車起步仲誇張過12米或12.8米嘅歐六車
chok一陣車速已經好快

邊個諗962N白痴number出嚟

962系不如分做962系、963系
962系屯碼，963系青公

滿足坑口撚

269D 出到去大欖嘅班次好似有啲難預，如果去到城隧又要轉多一程，直接出荃灣轉可能係比較穩陣又有位坐嘅方法。轉車站多人又等得耐有時要頂閘。

E400 都淨重 13噸，唔知 E6M 淨重幾多，估係 15 噸內重多一成幾，但載客量同啱用嘅路線多好多，加埋成功行 64K 嘅話啱大量入。

科大撚哭𠹌咗

長遠73x要再加車 下繁一拆三

荃灣三站直上城隧快車 不入白石角
大窩口起載特車 不入白石角
荃葵跟正線行入白石角特別車幾班

飛機橙E線減班

E34A非繁忙密過繁忙

E34A都係得2316-0000返天水圍先做到11
其他時間都係15-30

至於早繁E34A會拆線
正線20、唔經天北特車15-20
重疊路段無咁疏嘅

九巴又一德政

屯元天撚表示：是但啦一早有月票

話時話城記非專堆矮躉劏得咁快手

屯碼撚無份
兆康有重鐵唔緊要

話說我由天水圍踩去龍門居 真係快過勝利二型行區內線👹

差咗條259D

水廠有開班操咗你唔知啫，不過主力操掛牌同後備，同埋張permit 淨係去到31/7+唔係架架車有permit

而且黃公司冷氣真係好啲，試過坐幾次紅mmc都係唔夠冷氣，反而金mmc好少少

九龍東又起動喇

有KK點名九記口罩上榜 實掂

成條觀塘道瘀晒

四點鐘已經龍尾九龍灣站成功遲兩個鐘收工

班234D畀雨沖走埋

全部落觀塘嘅路塞死晒，回唔到車，見車就好坐啦

285出現了
但你個網站到底系統提升完未

個網仲寫住285 由海栢花園往 恆安

火炭站班次不如索性叫285A

派車 AF

其實都算係地鐵接駁線
點解唔叫285M

九巴進一步減班...

班次係舊285嘅時間表嚟

城仔專一下個禮拜又換返沙士更表

再嘈兩個鐘一班

271 25分鐘

火車站唔係應該285k 咩

270b 日間非繁30-45分時段
係咪全個表最疏

30X 25-30分鐘，幾時取消路線
厹仲諗住改行楊屋道

978 2100後30-60

今次真係可以逐班逐班寫落豬紙到

呢個不嬲嘅
華明尾三班係60分
應該係減2100後灣仔開

271朝早入大埔不嬲25一架

份表冇寫112
九記時段
繁忙時間會由而家嘅6－8 變6－10
非繁忙會係12－15

仲有108 2100後 應該劃一30 日間非繁20
最忙個一個鐘15

依兩日所見，沙廠城隧線下繁大部份竟然都無乜點減班 包括73x
東九線 74x下繁都keep到大約班次

客量跌得勁係271 307，下繁客量比以前小好多

荃葵觀塘d工真係特別閪

越高級扮工地點，越多wfh
放工城隧下行快慢線也慢車

接駁東鐵應該係K字尾喎

城隧線都小左啲客 係跌幅無其它區咁勁，部份office都有分team 隔日wfh

油尖旺 中環嘅線一黎wfh無左一班人，零售 飲食行業又俾柒婆攪死 小左好多人返工

22M 接駁地鐵定東鐵

無深長荔新界油尖旺線，冇夜街大收皮

依家區區夜晚8點幾已經靜過鬼，乜巴士線都大收皮 2100後大減班無得怪人

應該係九巴將來回程寫埋一齊惹的禍

仲有B3M

不過潮流興復古
叫285K又唔錯喎
反正大埔同大西北黨鐵巴士都仲係用緊K字頭
無變做政治正確嘅M字頭

火車就火車，乜嘢地鐵

82M減班

繁時或者特別路線還可以，常規線用4位路線編號
另外諗起以前旺角有 24K 同 27K。

搭梗NG1859 B9黎 好似無D人講到咁廢咁

有無人抽中九巴月票
係咪都要親身去美孚攞

幾多年前嘅文物

收費似七十年代
64K 1.8做到依家8.4

睇巴典，64K 83年開始收$1.8
宏福苑都係83年入伙

應該83-88年間?
巴典寫75R喺1983年搬左總站去大埔火車站，1988年取消

睇返應該係83年5月至9月
因為64K係83年5月開始收$1.8
而張紙有條路線72M，由83年9月開始改number做72B

大元邨站頭係邊？

後期命名做大埔中心線站

泰怡樓路邊

唔同位
舊站喺邨入面
而家邨入面仲有嗰幾個車灣狀物體

運輸署批出當中15條雙向分段收費路線，但否決了960、961及B1路線，惟額外新增2條額外路線分別為268B及268C路線，即一共17條路線將實行分段收費。

259D屯碼撚，無份

17條線係老九propose嘅
屯碼無申請

飲食業就算好景都係肥上啫 crew同有冇疫情都一樣

兆康/富泰友人同我呻.....

屌，坐緊RE1291，架車無冷氣岀，風都無之餘仲漏水既

今日坐中架綠蛋
又係漏水 仲要係下層
雖然冷氣凍死 應該係carlo set?

冷氣溫度好似司機都較唔到，要入廠先set到?

舊車好似仲可以
好似炸 舊車開始難搵

三廠大地震
睇直梯網我估係將全車安全帶震曬去長途線

35A有趣啲要掛部低載係正軌

E500MMC換E500MMC

睇落係將市區啲v6b/e6x集中返係東西隧線

不能接受!

V波箱mmc去哂長途線
妖后2號過戶681

961爽
基本上由拍拍拍換哂V6B

長途線做咩唔用ZF

中左 要去k廠

好吊腳

早幾日拎左 今個月所有車照上

咁我今個月尾先去攞
9月先用
還掂今個月週末都唔出街多

正常啦 你仲要攞埋政府個津貼 先用呢張月票

拎住月票，試過電腦城去希慎坐681

月票真係好好用 唔會搭價錢 只會睇點搭最快 試過送車尾求其上架車去追番部車

灣仔去柴灣
101轉118

曬證仲好用乜車都上得

一定快過601/619/681/968轉106

今期調去長途線嘅車有全車安全帶

我反而好奇想問
個獎品八達通係邊款?
係咪白金紅車三款入面有得揀一款

車尾散熱對上塊板又鬆開左

試過搭307一出吐露港就醒起帶漏嘢，
喺大老山落車轉74X返去，
如果唔係有月票，實肉赤死

US果幾部正野嚟㗎屌

我而家好想知新單層會係咩車

好似冇。我AD

佢冇問

咁希望我都係AD喇
其實有熱狗會更加好

想要ATR

除咗290X, 有咩巴士線嘅兩邊總站係以鐵路站為終點?

53

60M

89D

263

263 89d
71k 91m 26m 216m （呢堆算唔算？）

而家搬咗去yoho下面
但個站位奇怪到死

11 九龍站<>鑽石山站

89D

你覺得46x算唔算

老九一堆
新城諗唔到

60M
263
W3

柴小797已經種好晒站柱

99海怡同A21 A22機場算唔算

我反而諗緊除左 94, 仲有咩完全冇途經鐵路站嘅

仲有W2

嶼巴嗰堆南大嶼路線

咁講海怡90B更加係啦

睇你當唔當681係
馬市實質上係馬鞍山站

71B

要數仲有堆
980X下繁
82P/281B（碩門邨係正石門站）
249X（博康邨係正沙田圍站）

因為有好多人玩膠

見嗰條線唔夠客就區佬上身推啲不設實際嘅建議
同埋有幾個五毛影響討論
除咗以上兩點都冇嘢嘅

見到咁仲擺咩相，都冇人睇啦
自問我都少咗講嘢

件中立膠有咩值得好笑，佢個樣簡直係影響市容

仲有第二個會做啲咁6uo嘅嘢？

唔係以個站命名算唔算？

72 太和、荔枝角
273P 太和、荃灣西
673 上水、香港
276P 上水、天水圍
270A 上水、尖東

我睇
仲有以前會有邊架車@邊條線

上麗瑤搵佢

笑匠係咁架啦

收皮啦

做乜嘢無啦啦炒撚咗

😓

好壯碩🥰

你女友???

之前搭水廠既US牌 E50D真係好正

突然發現原來除咗咩216M之外好多條都係

259x

忟水少少仲有
城巴73

沙田坳道個站喺正黃大仙站隔離喎清

柒咗
剩係諗去冇諗翻回程

11

青年人掛

73掹車邊都經黃竹坑站同海洋公園站嘅

3B去回程停唔正鐵

除咗94、嶼南堆線之外
九巴87P、83P、288B、嶼巴37P囉
反而呢堆學校線唔經任何鐵路站
288B經水泉坳街落山但無停站
37P經逸東開經裕東路、東涌東交匯處同怡東路去東涌北

諗起厹仲有252

下一期題

連登巴膠怒屌港共播疫製亂暨大西北雙向分段好暨巴士站買罩食飯專區

再長都試過

「機場交通」喺由一班關心機場交通服務嘅機場員工組成，希望以過客嘅身份參與社區，與大嶼山嘅朋友同行，推動機場以及北大嶼山對外交通網絡發展，切合不同用家需要。

所有E線入機場

今年仲有冇科學求真智慧救港

巴士線演義網？

咁厹咪冇得喺旺角-秀茂坪呢段掠水囉
95又冇咗中秀茂坪-油尖旺嘅客，倒晒落1A/漢華又賺少咗
95M行隧道？即係出隧道嗰刻望到自己屋企，但係要兜多3個字先返到去，好撚傻仔feel，我搭綠van 13冇咁嬲

唔好煩，乾脆將98C一開二算
A線繞道-秀茂坪道-寶琳路-寶琳總站
B線繞道-隧道-昭信路-寶寧路-坑口圈-景林-寶林總站
然後再諗93K同95M有冇得合拼（93K抵寶達後，沿95M走線往牛頭角站，雅麗道返回觀塘道，回程改為經雅麗道入牛頭角道、物華街上山）
反正95M觀塘方向而家都係兩蚊客多，翠林方向就執98A雞多，反而位位賺少咗一蚊

95M四車打散，93K加一車，淨低3部俾晒98C拆線
掠水計劃成功

252

開1X咪得囉 1X override 13X

第一架發尾掃欄杆嘅E6M出現了

人地城仔一用ras第一日就掃 老九用個幾月先黎掃....

黄色有102/118
除咗以上兩條，其他已經轉哂特別更表

276P

運輸署回覆查詢時指，巴士總站屬於政府土地，如營運商想使用巴士總站部分地方作其他用途，需得到有關部門批准，但同意及感謝九巴相關做法。